劉細良話佢會自己一個人去元朗悼念李鵬，但叫人不要忙記星期五機場向旅客宣傳香港，這樣更香要

建議由頭開始聽

主題是反警黑勾結，大部分香港市民都支持

佢話要文鬥

推

大家要睇睇

推 希望大家真係認真睇睇

From other 大大
劉細良說示威目的已達到，不用再鬥人數及街頭衝擊，政府已變成過街老鼠、鐵達尼，以下是運動之後重點：
- 運動重點放在反警黑勾結
- 團結大多數香港人去支持運動
- 726 去機場宣傳警黑勾結
- 727 元朗打卡，快散
- 地政總署投訴鄉黑違規問題
- 成立民間調查委員會
- ICAC 投訴
- 612基金眾籌5千萬以上，私人檢控警署一哥二哥
- 爭取公務員罷工，EO罷工、AO按章工作
- 同中共show hand，夠膽出解放軍攬炒
- 只要有真正獨立調查，打開缺口，中環西環成座大廈就會倒塌，這樣才有真正的一國兩制、高度自治

依佢咁正常出牌未必鬥得贏

光復香港 時代革命